Mr Siu's Partial To-Do List.

Does it make sense? e.g. tasks related to "educating" HK citizen in different district. ** Safety may be a concern!! **

Beside what have been doing, great battlefield on District Council is coming. In Siu's opinion , the impact of winning at DC election is much bigger than a few times of protests....